暖化撚又輸

今日貢撚凍

以前小學 香港9月尾就秋天 學校已經要著長袖衫

個陣冬天溫度係有好幾日都會個位數，其餘都係10-14度咁

後來，到中學已經到11月先著到長袖

家下，經常都18度左右

如果咁想知有冇暖化，應該睇海平面，唔係睇暖度咁單一。中三、四地理係未應該有教？

廿年前成日單位數，出街要著手襪冷帽，而家兩件頭搞掂

連登仔好撚虧

你體質弱 11 月著長袖

attention whore要引人注意
除咗講歪理仲有咩可以講
認真黎冇意思

年年凍左幾度就會有d撚頭衝出黎出post以為自己好膠好好笑